做過慰安婦既支那女人，份CV係咪都搶鏡過人?

係工作經驗個度寫做過慰安婦可以拎光環架
講句野都大聲過人

你問你老母咪知

每次一有慰安婦既post
就總有d好似你咁留言
你憤青上身?

你老母好明顯做開

做你老母都落得cv 啦

積返啲口德啦

上面好多五毛

咁樣邊忽係五毛 好撚心你收下把口啦 上網9up你就叻 拎乜撚野光環都講撚得岀口

小心
有少少道德觀念都係道德撚黎嫁

下次班支那慰安婦又出來嘈
你記得出來幫佢地嘈埋一份呀
幫佢地檢查埋個閪發炎未
唔好係網上面9 up嘛

Ching sick ball